PT 推介

邊到有好又平平地嘅教練
想做gym練大隻 自己做但個posture好似唔啱 而且做極都好似冇成效

邊度做開gym

NASM Certifies personal trainer
Two years of freelance experience
Your affordable and best trainer

有場地
仲有個partner 健美冠軍 睇下邊區近你

上網睇下片先 再請教下gym入面既師兄
最緊要唔洗理樓上個個開分身話自己教得好好既”教練”

有冇話邊個啱瘦底跟 而家睇緊jordan yeoh

又出黎乞食？

又唔抵得

Ok啦讀緊書 副業黎姐 有心

失業既迪卡濃 gym “advisor”

問下有咩做都可以拎出黎講 不過都好過你d厚臉皮又無料既人上黎連登比人屌到開花都要乞食既”教練”

比個乜都唔係既人話我無料都幾好笑
我一路有教架嘛 都教左兩年幾啦
唔似你一路都搵工仲要狙擊我 悶到

有料到既 見到我教 咪同我爭客囉 過黎同我個客講我邊到教得唔好囉 谷隻手出黎囉擺下囉

你又未見過我 無仇冇怨搞左我兩年 為咩呢
少樣野上心都無咁頭痕啦

你條垃圾又出黎呃飯食

垃圾見得多
咁撚厚面皮都少見

Terrance?

有無巴打又樣衰又矮 - 分享自 LIHKG 討論區
又矮又7又讀HKCC既人我識既唔多

開新ac搵食就知你驚比人起底啦
無料扮4條

比人封左

自貼睇下咩料

金鋼棒咪有圖 漲左少少又Cut緊咁

咁廢就收埋先啦

秒回到 上緊堂？

秒回到 無工開？

上緊堂